到底將軍同將軍漢堡之間有咩微妙既關係

除左啱啱出個廣告有個日本武士將軍unun下之外
到底個包同將軍有咩關係?照計個陣日本應該冇漢堡包?

*除左啱啱出個包個陣個廣告

閱

咁將軍澳呢

將軍咁多年既廣告都一定有班古裝日本仔
到底同個包有咩關係?

雖然聽落好爛
但係好似話以前有將軍走難黎到將軍澳,所以叫呢個名

Sor
見到咁多將軍個腦就彈左將軍澳出嚟

有冇手足知點解...

屌你老母 將軍漢堡

...

係將軍整出嚟

本身叫和式漢堡但試包嗰陣太受歡迎太多人食仲有人大叫打包放工再食 更加令香港M記總經理當係繼巨無霸新一代漢堡皇
就好似將軍咁德高望重 受人景仰 所以改叫將軍漢堡
利申：9up